大智若愚

大嶼弱智